{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146607?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 깊이울스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットが可能な場合もありますが、同伴時は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内での魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、個人的に持ってくる炊事道具も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパとジェットプールは102号を除くすべての客室に完備されており、スパの利用は無料で可能で、使用可能な時間は入室から22:30までです。 入浴剤は使用できません。 メゾネットタイプの客室とIPTVおよびWi-Fiは無料でご利用いただけます。 また、すべての客室ではネットフリックスが無料で提供され、バーベキュー場ではコーングリルがご利用いただけます。 コーングリルの利用は2人当たり20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。 テラスでのバーベキューも可能で、準備は入室時から19:30まで可能で、利用は入室時から22:00までです。 駐車場も可能で、レンタルボードゲームもご用意しておりますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットが可能な場合もありますが、同伴時は入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、持ち込みの炊事道具も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパやジェットプールの利用可能時間は入室から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やテラスでの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場やテラスでの利用は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "利用可能なレンタルボードゲームはありますか？",
            "answer": "駐車場も利用可能で、レンタルボードゲームもご用意しておりますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 434
    }
}